[呻吟][長文少圖]其實幾時先有返大家所認識嘅香港...

回想返小弟初次參加示威已經係2012年嘅光復上水站，嗰時上水已經通街水貨客同蝗蟲，但嗰時其他地方仲食緊花生，甚至屌我地阻住人坐火車...

究竟我地阻人D定班水貨客蝗蟲阻人D？

之後係2013年三號風球下七一遊行，嘉年華左幾年仲可以咁多人，覺得香港仲有希望

到HKTV發牌風波，大家都明咩事，WIKI日日燒錢燒到HKTV變左網上購物
嗰時同好多香港人仲以為有機會開放大氣電波

到2014年，咩立場都好都應該認同好重要嘅一年
由14年歷年最多嘅71，到九月雨傘前嘅學界示威，有份夜媽媽上到禮賓府，到928硬食幾粒催淚彈，好多人份工都冇埋都賭呢次一定可以改變到香港

或者意志消磨，年尾清場；或者已在心中，遍地開花；或者燒到眼眉，2015年光復行動唔止上水，沙田元朗屯門亦都有，好開心好感動。反過來一句：上水人咁撚廢嫁！割左上水佢啦！
心諗：呢幾年做左d咩佢地可以咁自私

再到2016年民憤早已上頂，一場魚蛋革命，間接令唔少本土勢力抬頭。新東補選同立會選舉終於有我想投嘅人。

由示威，口講->到社運，行動->到參選，實踐 ...成個structure可以睇到

最後一個一個被DQ，但已經冇人出聲，已經覺得出聲係冇用
到而家689收皮個個開香檳，但唔係民眾壓力逼到佢下台，只係夠任期而走

之後品客大耍公關；淋病大談離地；孽瘤繼續恨做；胡官繼續抽水...
人地點教仔仲大單過自己冇票投，繼續1200人投一個被DQ嘅議員票數仲少嘅人...

再諗返，香港已經有好多個最，多到數唔哂：
全球最長工時
全球樓價最難負擔城市
全球最貴城市生活成本
.......

有時食老麥食到好灰

樓主唔講，我都唔知自己原來都係一隻豬
人人做哂樓奴、窮忙族、政治冷感、港豬...
日日都聽到批鬥座、死蝗蟲、大陸柒事、犯罪集團休班警、細過車位嘅屋...

可能講到1999
或者我仲細，過多兩個月先24歲
係咪人愈大，希望會變成奢望？

其實香港人仲想港豬到幾時？

幾時先有返928時候嘅激動？

幾時先有返大家所認識嘅香港？
或者我呢個大同世界嘅夢想仲難過買樓

唉

你預左無改變好過

hk 人大部份都理左娛樂先

唔好講勇武，
有時激動少少鬧多兩句就會有人出黎話：洗唔洗咁激動呀？唔關你事嘅出少句聲啦

中共既目標就係令到香港人攰，等我地連一絲反抗既慾望都唔再有

到時佢就可以為所欲為

有得走好走

never

呢個最冇癮
呢幾年身邊d fd 講得最多唔係我唔熟政治，xxx係邊個，係發生咩事

而係唔好咁激動
每次都幫緊佢地爭取緊本應，係本應擁有嘅權利，但一一潑冷水

可幸嘅，part time 同中學死黨仲有良知，有份幫手

已灰心
立法會選舉知道香港人要咩
本土派狗咬狗骨
亦都無勇氣再冒住前途風險幫香港人爭取乜
香港人最叻係fb講大愛做keyboard戰士
決定搵夠錢顧掂自己生活做港豬算